<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Рустам Сафин</title><link>https://snegovikufa.github.io/posts/</link><description>Recent content in Posts on Рустам Сафин</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-RU</language><lastBuildDate>Thu, 21 Jan 2021 16:22:15 +0500</lastBuildDate><atom:link href="https://snegovikufa.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Rider cannot launch xamarin ios app from Windows 10</title><link>https://snegovikufa.github.io/posts/rider-xamarin-mac/</link><pubDate>Thu, 21 Jan 2021 16:22:15 +0500</pubDate><guid>https://snegovikufa.github.io/posts/rider-xamarin-mac/</guid><description>Can&amp;rsquo;t run Xamarin iOS application from Rider? JetBrains Rider grays my iOS devices list:
That means that Rider has got Info.plist not from your repository, but from somewhere else.
As for me it was file
%localappdata%\XamarinBuildDownloadCache\GSgnI-5.0.2\Resources\GoogleSignIn.bundle\Info.plist
The same path for Mac environtment:
~/Library/Caches/XamarinBuildDownload/GSgnI-5.0.2/Resources/Info.plist
Open file in your text editor and write UIDeviceFamily array exactly as it written within your repository&amp;rsquo;s Info.plist.
&amp;lt;?xml version=&amp;#34;1.0&amp;#34; encoding=&amp;#34;UTF-8&amp;#34;?&amp;gt; &amp;lt;!DOCTYPE plist PUBLIC &amp;#34;-//Apple//DTD PLIST 1.0//EN&amp;#34; &amp;#34;http://www.</description></item><item><title>Как смартфон тебя подслушивает</title><link>https://snegovikufa.github.io/posts/google-ads/</link><pubDate>Sat, 07 Mar 2020 22:39:01 +0500</pubDate><guid>https://snegovikufa.github.io/posts/google-ads/</guid><description>Анна спросила Сидим, обсуждаем с подружками что-нибудь, например чулки. И уже в этот же день в Instagram/VK/Yandex начинает отображаться реклама чулков. Да ещё с какой-нибудь скидкой, фразой &amp;ldquo;у всех молодых девушек такие&amp;rdquo; и кнопкой &amp;ldquo;Купить&amp;rdquo;. Помню, что если что-то вбиваешь в поисковике, то потом контекстная реклама вылезает повсюду по тому запросу, который вводила. Но я же ничего не искала в Интернете. Просто сидели обсуждали.
Расскажу всё, что знаю про эту тему.</description></item><item><title>Как зайти через ВК и не остаться без штанов</title><link>https://snegovikufa.github.io/posts/oauth-simple/</link><pubDate>Wed, 12 Feb 2020 22:42:00 +0000</pubDate><guid>https://snegovikufa.github.io/posts/oauth-simple/</guid><description>В общем случае (а таковых 99.9%) — да. Дальше лучше не читать, чтобы спать спокойно.
ВАЖНО убедиться, что при авторизации в адресной строке vk.com
Как оно внутри работает? Пусть Петя заходит на новостной сайт, скажем, Тинькофф Журнал. ТЖ ничего про Петю не знает, кроме IP-адреса. Но предложит узнать через кнопку &amp;ldquo;Войти через ВКонтакте&amp;rdquo;. В браузере откроется новое окошко, которое отправит Петю на сайт ВК. ВКонтакте работает по HTTPS и Петя может чутка расслабиться.</description></item><item><title>Длинные кадры</title><link>https://snegovikufa.github.io/posts/1917/</link><pubDate>Mon, 03 Feb 2020 23:02:00 +0000</pubDate><guid>https://snegovikufa.github.io/posts/1917/</guid><description>Безумная тенденция, которая мне лично импонирует в фильмах - это длинные кадры. Радует, что таких фильмов больше в последние годы. Что такое длинный кадр? Это когда фильм смотришь в одном потоке, без монтажных склеек.
Помните фильм &amp;ldquo;Трансформеры&amp;rdquo;? Динамичность там достигается за счет того, что в 1 секунду Майкл Бей укладывает 7 склеек. Ненавижу &amp;ldquo;Трансформеры&amp;rdquo; за картинку, которая всё время дёргается, выплёскивая адреналин ботана, прыгающего под отлетающими колёсами. При этом обожаю &amp;ldquo;Трансформеры&amp;rdquo; за музыку Стива Яблонского!</description></item><item><title>32 января</title><link>https://snegovikufa.github.io/posts/32-january/</link><pubDate>Wed, 15 Jan 2020 19:41:00 +0000</pubDate><guid>https://snegovikufa.github.io/posts/32-january/</guid><description>Часть 1 Праздничное настроение отгудело. Астрономы занялись обычной работой.
13 января 2020 года мимо Земли пролетает огромное космическое тело размером с Нептун. Что это было так никто и не понял, потому что появилось и исчезло космическое тело ровно из ниоткуда. Уфологи, физики и астрономы долго спорили о природе возникшего явления. Уфологи выдвигали идеи о том, что некий космический корабль пришельцев совершил гиперпрыжок в пространство возле Земли, понял, что промахнулся и лететь нужно дальше и провёл гиперпрыжок снова.</description></item></channel></rss>